是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

斬左落黎bo湯

Y ar

呀b受咩打擊

講下笑咋

好似喺羊眼入面見到阿b